Twitter CEO：10年內比特幣將成世界單一貨幣

Lawton

Twitter CEO Jack Dorsey 對於 Bitcoin 比特幣的前景樂觀，他接受英國《泰晤士報》的訪問時對比特幣的前景發表意見，認為比特幣將會在 10 年之內成為全球唯一通貨。

Jack Dorsey 指出，全球最終將會使用單一貨幣，而互聯網上亦會使用單一貨幣。「我相信這個單一貨幣將會是比特幣」。Dorsey 認為這個改變將會 10 年後才會發生，但亦不排除會更快發生。
這位 Twitter CEO 對於比特幣如此熱衷，原因是 Dorsey 同時為一間流動支付公司 Square 的負責人，此公司發展的電子支付 App 支援直接購買與售出比特幣。但他也承認「比特幣現時未有成為有效貨幣的能力，但隨著核心技術不斷改進，比特幣會變得愈來愈多人使用。」
他指出轉變過程會很慢，而且成本亦會很高，但當愈來愈多人擁有它，這些負面要素就不會存在。他指區塊鏈的新技術會使虛擬貨幣更親民。
Jack Dorsey 最近投資了 250 萬美元給一間初創企業「Lightning Labs」發展虛擬貨幣相關技術「Lightning Network」。這項技術是在現有比特幣的操作層面上，再多加一層，目的旨在令到交易所需時間縮短。

唔好再吹大啲

結束一幣霸權

就算用單一貨幣都唔會係用BITCOIN
呢d人重貨bitcoin仲唔落力吹奏咩

懷疑條友高位入左唔少